中學時期無同過學生妹初戀初吻第一次做愛，是否人生遺憾？

唔緊要，男人任何時候都可以同中學學生妹拍拖同埋扑嘢。

你喊咩啫？

中學時期無同過學生妹初戀初吻第一次做愛，是否人生遺憾？

學生妹

你個名

或者我再重申一次
我唔係要扑學生妹
就算我今日扑返，我記憶上，我中學時期都係零
我遺憾我思想仲係中學生時，沒同學生妹戀愛過
我錯失左人生最容易拍拖既五年
錯失左人生最純真 純潔 純樸既戀愛
就算扑幾多個學生妹都彌補唔到呢種人生永不磨滅既人生遺憾

無遺憾嘅又點算係人生呢？

你慢慢啦

無錯
你係永遠嘅輸家